有無Ching試過同朋友一齊睇AV玩鬥唔扯旗比賽?

兩條友一齊除褲坐喺梳化,將音量較到最大,等成個廳充滿淫聲蕩語,雙眼唔可以瞇埋(但可以望對手條J確認),然後邊個扯旗先就輸,要幫對方口爆

利申:非gay

不過有時懷疑條友都唔知係咪gay,通常都係我扯先,有次影住男優條友就無啦啦扯咗

THIS

望住對面條丁

gay

Is

花迷真係好怪

陽痿個個咪贏硬

ultragay

要幫對方口爆

樓豬幫佢口爆左幾多次

死基佬

只係確認勝負,主要都係望電視

關美斯咩事呀呢個post

所以一定要口爆確認,陽痿不報直情人格有問題,永久喪失資格

試過，原本好有信心贏到

點知一望個朋友條J就扯左

我敢肯樓主係gay

睇av 的過程唔好望人條J ，要用手去確認係咪扯左

Mine

其實諗落都幾好玩 前提個frd要靚仔/大碌

睇到幫對方口爆就扯大一

唔好提,十次應該都輸左七次左右

係,有時睇到佢半扯未扯咁唔上唔落真係火撚滾,一時激動得滯唔覺意自己扯到恆